Kol嚟講 hanna有冇簽公司

老豆老母都係教ive
中一就成個陳法拉咁
一個月都唔出一條片 但係又好似j lou咁紅

想問下